[耳機］求5-6000蚊預算 入耳式耳機推介

求5-6000蚊 入耳式耳機推介 主要聽人聲

二手fitear 334

想要啲全新

想知咁貴既耳機係會用黎做乜？ 係唔係專業玩音樂仲果啲

IE800S/IE500pro?

純粹想出街搭車聽下車 享受下炸

😀唔該師兄 大概幾錢，得閒試下先

你唔講未身用開咩、聽咩，點推
5-6000買個耳罩式有淨買cd仲好啦

本身用緊215，平時聽開粵語流行歌多，用手機直聽

用咩app聽？會唔會係lossless？鍾唔鍾意shure個聽底先？

kkbox，多數無損，唔太想繼續se系列

IE800S 5500左右
IE500Pro 4000左右

用緊咩gear先 去到呢個價位手機未必推得好

用手機推唔郁

Ck2000 ti?
仲有Acoustune 16xx個堆系列，但係唔同價位唔同走向，唔一定貴啲好啲，試清楚咁多隻先

搭單問如果iphone正常用到幾錢既耳機就唔會推得郁?
想買個4000左右既耳機但如果推唔郁要專登買部野又爆budget

冇話去到幾錢推唔郁 幾百蚊都可以好難推 只係價錢越高越可能會有啲特別嘅設計/單元數量多 令佢比啲平少少嘅機難推
最好睇spec搵阻抗低或者靈敏度高嘅機 見到啱心水再出去試清楚就最好
或者拎少少budget買條有埋amp嘅lightning adapter都係唔錯嘅選擇

Thx

例如？

1695有諗過

手機就唔好買圈啦。。。同埋買太貴都浪費

買咁貴嘅話，如果用手機聽唔值，因為手機推唔郁，因為3千幾嘅都未必推哂，建議去鋪頭試咗兩至三隻先再上嚟問好啲

我用電話推1670ss聽acg，人聲樂器背景全部炒埋一碟
可能廣東歌樂器簡單啲會聲得落都未定，建議你出去試下接唔接受到先

鐵好啲？🤨有無鐵推介下？

好的

一野直上整隻CM啦

仙女座 買完我聽唔返其他耳機, 下個月準備買多條線聽管弦樂

綠仙？

airpod pro 出街聽歌算撚數
屋企買隻$4K 喇叭 / 耳牛聽歌好過

我又係聽開，覺得似係ACG歌嘅問題
多數啲錄音水準都有啲水皮
用緊fitear est+黑磚

綠仙啦，手機都推得幾靚

INEAR SD4
雜食一流

用手機直推 5/6k耳機會仲差過你用215
就等於用張垃圾顯示卡推4k畫面咁

綠仙有d唔耐聽,樓主記得試多幾隻再買
利申:綠仙換m9

我聽個啲又未去到炒埋一碟
我用zx300 + pha-2a + 64 Tia Trio
你聽開邊個多？

airpod 足矣

有冇人用iphone駁pha3聽歌，我2樣都有，差條線，未知效果點。本身用開zx2, 但實在慢到頂唔順

inear 個形戴過返唔到轉頭
用過之後一係買返呢種 一係直上cm
用返其他iem 會頂唔順

使唔使拎個100w後級去推? 戇鳩仔

我用緊 inear stagediver sd4s
感覺唔錯
建議你係到問多幾款 再落場試 試到邊部岩心水就買
聽個個 同講個個 2回事

係 戴咗同冇戴一樣
又要超隔音
仲要耐用 我勁粗用都只係花咗少少
而之前用AK個earphone 輕輕落地都爆咗殼兩次

akg n5005 水貨

例牌SD4

Massdrop K10u

IE500 Pro 美森 299USD only

搭單一問
可唔可以推介下有amp既lightning adaptor

要試吓